一人一個好睇FB漫畫page

廢物女友，雖然佢都係講情侶日常，但係佢真係幾搞笑

依啲應該叫插畫洽當啲？